[月經] 一人一個尷尬經歷

記得有年大學有年去參加啲咩語文興趣班，身邊啲朋友都冇興趣得我自己報咗，入到去求其揀左最高嗰排位坐低咗，咁坐低嗰陣隔離嗰位都坐咗個男仔，傾傾下計知道咗佢係香港人就喺度吹水啦，途中啲人都一路入緊課室，咁我望緊啲人入黎既時候發覺有個女仔幾靚女，之後我就同個男仔開心Share啦，話:喂，望下十一點方向，有靚女喎仲好似幾大波，俾你你屌唔屌？之後佢本身喺度周圍望睇下我講緊邊個，嗰樣都好興奮咁 到佢望清楚 佢個樣係>>>
咁我見到佢咁我仲諗緊咩事呢，之後佢揮手叫果個女仔過嚟，同我講話呢個係佢阿妹之後我係心諗屌奶嘢，後尾成程我冇再提過任何女仔，喺度係咁講其他話題分散注意成堂個感覺好柒好尷尬不過後尾同個男仔做左幾Fd既朋友

阿妹呢

push

你意思有冇同佢做Fd定?

嗰一堂佢打完招呼就落返去同Fd坐

嘩屌，7撚到呢

我都覺不過如果係女朋友應該會仲尷尬

可能佢會用個勝利者眼神望住你呢

呢個我女朋友嚟架喎

唔要Cat Girl

有冇人開心Share

有無諗過其實唔係佢個妹黎

成組出去present個陣我負責禁ppt
緊張得濟加上個人企係到屈住隻手用mouse
唔小心一下右一下左成個ppt熄左
到依家都覺得好對groupmate唔住

PPT熄咗好易再開返姐 唔係咩 唔駛咁自責喎

唔係阿妹可以係邊個

幾撚口臭先可以同個啱啱識嘅人講得出比你屌你屌唔屌

係佢講起女先架喎 男人圍埋講呢啲有幾口臭阿

你估現實個個連登仔咩
3唔識7岩岩見面就講d咁既野

佢提起先有咩問題 喺大學小香港人 一見到咩話題都講 拉都去拍拖 再講有咩靚女 講有咩問題 你話低俗咁低俗有咩問題先 唔熟講呢啲 最後熟到 有咩問題

講到好似講呢啲有咩大問題咁 你又唔係我個Fd 佢都無話咩 你就喺度講呢講路 嗰陣都係因為話覺得好笑啱傾先做到好朋友 你就咁多廢話